真正嘅痴線佬返哂黎，波台ching 唔好再班門弄斧

龍心，馬車，思覺老師，摩daddy 出哂山，扮痴線又唔痴線嘅波台ching 可以收收皮先😂